24000都企唔穩就知熊2反彈已完

all in咗7500 $7.8